為屌而屌系好似差咁啲野咁

搞完好空虛

咁你屌閪嗰陣 有快感 有爽到 點會差咁啲嘢 都係嗰句心態

你失去咗啲精 自然會得到其他野 人生

再打次飛機 攰撚到傻個腦一片空白 包冇空虛

點先算唔係為屌而屌

用個心去屌

同打飛機一樣

要有靈魂嘅交流

2獲已經

好深奧 係咪要邊屌邊講i love u果隻

打住車輪屌就計

我明
條女身材好差?

通常屌完都車兩轉

還好 唔係好衰

抵撚死

無愛屌閪係差咁啲
覺得自己好似做鴨咁

仲想點？
屌完有錢收先叫好？